最後回覆次序

如圖，回覆時間唔順序， 3 個鐘後 之後變1個鐘，再變38mins 再變4個鐘 有冇人識搞 thx

啲人用不推文咪會咁囉